20萬港元，邊間銀行開戶口最好？

唔想放錢係中銀，邊間銀行安全d？
順便申請信用卡

乞衣錢

Wfc

Citi bank 美資